［臨急抱佛腳］跟天后學唱國歌

學識先好出黎呀！！！！！！

推

要學跟呢個學最易

推 發音清晰

推，真係要練下，唔係一陣真係柒出國際

好好聽

居然唔放Whitney Houston version

正呀 即刻勁有動力學

Oh say can you see

小妹不才 Whitney唔係我年代
多謝巴打提醒

Push

已經識唱

Sing together

細細個已經覺得美國國歌好聽